藍絲廢老瘋傳緊一張圖屈示威者

笑死咁都信

數又唔識數 地圖又唔識睇

好危險的 藍絲廢老記得聽日千其唔好出街 係屋企睇TVB國慶直播就OK

唔撚係掛

十大

10月2冇事發生可以大把大把打落去

張圖我笑左

係炸一早炸咗啦
係炸班狗一早死哂啦

係炸你班藍絲廢老仲喺度？

青衣城

傳咁多嘢都係想嚇人唔好出去遊行啫, 信果個都on9啦

咁咪好 佢地咪洗旨意出街

啲位置...

驚咪唔好出街囉，後果自負

青衣城唔係青衣
青衣獨立?

點解我數到得九個商場

即係牠們好驚真係有人做

時代會落過太古城

地圖d位錯哂 應該唔係香港人整

數極都係得9個

屌你 IFC 個位

作都唔好作太古廣場啦

國慶變國傷

個地圖錯撚到

張地圖想點....稍微搭過下黨鐵都唔會咁錯法

其實咁咪幫手提高咗藍絲對「暴力」嘅承受能力囉

位置錯晒

【文匯網訊】（大公報記者 冼國強）亂港暴力持續升級，企圖為「十．一」恐襲進行預演。網上充斥大量「死亡預告」，揚言10月1日「搞大佢」，暴徒揚言將使用加入磷、鎂的汽油彈，計劃擊落政府飛行服務隊直升機，企圖發動恐襲「搞出人命」。據了解，激進勢力已從國外採購一批與警方使用型號一致的裝備，企圖安排「死士」冒警員打死暴徒，營造「警察殺人」的假象。

在暴徒網上大台「連登」討論區，輸入「10.1」或「十一」等關鍵字，顯示大量煽暴、煽動恐襲的訊息，形容「10.1先係主場」、「行動升級」，呼籲以全黑裝束示人、製作汽油彈「火魔法」等道具指南、襲擊落單警察的「戰術討論」、利用無人機擊落政府飛行服務隊直升機等等，最新則是炒作警方前日及昨日的拘捕及執法行動的視頻和照片，企圖煽動更多「死士」向警方報復。

IFC作戰場 圖炸死市民

而在暴徒互通消息的telegram，多個群組發佈「十月之前的五宗大事」，稱「一定要喺國慶日玩鋪勁嘅，最好搞出人命」。有暴徒經已準備一批警員裝備，假扮警察對沒有防備的市民痛下殺手。亦有消息流傳，暴徒近日有計劃地收集酒吧的酒瓶，以及理髮屋收集阿摩尼亞染髮劑，製作殺傷力大的汽油彈。

有傳「魔法敢死隊」明日發起「魔法嘉年華」，以加入白磷和鎂粉的汽油彈向沙田新城市廣場、九龍灣德福廣場、圓方商場、時代廣場、太古廣場、葵芳新都會廣場等商場縱火。暴徒會以中環IFC為主戰場，在郵政總局集合後，將大量紙皮帶入IFC中庭點燃。他們更會針對美心集團旗下餐廳，企圖燒死或炸死無辜市民。有TG群組放話，會在「十一」集會遊行前，提前進行暴力破壞活動，趁市民或警員未有準備就出手殺人。

煽晚期癌病人自焚靠害

暴徒還企圖在「十一」當日假扮愛國愛港人士舉辦遊行，其間計劃大肆打砸搶燒栽贓嫁禍。亦有傳有晚期癌症患者，願意於明日到指定地點自焚。

《大公報》近日報道，其他盛傳恐襲方式包括扮「醉駕」撞斃警員，插頸割喉殺警等。暴徒組織正有計劃招募「死士」，表面聲稱「講解健康資訊」義工，但卻明碼定價「做一單8000元」起，又稱說有「大平台支援」，「歡迎想尋求突破生活的人」，招募幾乎沒有門檻，只要年滿18歲即可。

我數咗好耐 數極都係得9個

成張地圖得德福個位冇錯

返去小學學下點數野先

俾腦殘睇嘅

咪由佢傳囉
唔用腦係咁上下

仲有條錄音話黃尸暴徒炸公共交通工具，叫人唔好出街

佢地知唔知白鄰有幾撚難買

on9

看更話睇文匯通晒風黑衣炸地鐵

仲有一個隱藏關嚟要爆晒9個先會出現

IFC
PP
TimesSquare

數又錯，位置又唔啱

話說會唔會有可能對家想班藍絲屈喺屋企，所以放流料...
如果班藍絲真係咁乖屈喺屋企，班popo就可以亂咁打，亂咁屈...

位置錯我都算,
屌你得9個地點

咁睇得起呀

十大都冇旺角嘅商場？！

驚就唔好出街

跟住個map行會燒錯地方

[國際文宣]
今日香港, 明日世界
Hong Kong's today, The world's tomorrow

--------------------------------------------------
3 分鐘 12 張圖 「今日香港, 明日世界」

--------------------------------------------------
6 張漫畫 解釋香港人嘅抗爭

係啊廢老 咪撚出街啊

做乜鳩

燒狗屋尚算可信，燒商場揾鬼信，不過人一藍腦便殘

老老竇竇,唔好咁多幻想,大公招牌拆好未？

個地圖係咪段鳩估

太古廣場

屌你老母青衣城個位都錯既

屌 啲位置全部鳩點

on9不如傳示威者放核彈企圖炸毀中國

全部地點冇個係啱位置

青衣城做乜唔係青衣島上面

一定燒 不過係popo做

d 位置對返落地圖係錯撚晒

藍屍暗示佢地會燒郊野公園

嚇到佢地唔出街咪啱哂囉 符合氣氛

得德福個位置合理小小
其他真係慘不忍睹
班藍絲做假新聞都可以做到咁hea
問題係總有廢中廢老會信

人一藍腦便殘係真

中国人唔熟香港地理好正常

笑完就算 拉

數極都數數唔到10個地方(?)

屌你青衣城唔係青衣島

不過都係無謂推

究竟可以有幾撚蠢

青衣城原來唔係青衣

時代廣場係南區

空間扭曲

白洞呀

個地圖好似指到錯哂

啲商場位

藍屍真係好好笑

人一藍

大佬呀, 港島果3達地方錯撚哂啦D位

張圖有一樣啱架喎
除左底張香港地圖之外

文宣 做番d野啦
佢傳我地放火
我地咪傳番佢地準備殺人囉
咁簡單

咁咪好囉達致全城宵禁嘅效果，多謝曬佢哋

見到太古有份都唔駛睇落去

班死廢老住左幾十年都唔撚識香港地理

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

一定係睇左百度地圖

南區咁多商場好野

地圖都錯撚哂

東薈城喺迪迪尼隔離?

要燒都燒狗啦

冇數錯
有一個「廣場」唔喺香港境內
你話喺邊
藍絲竟然策劃燒毀一個重中之重嘅「廣場」
妄想挑戰世界權威，企圖攬炒
重唔快啲篤灰

其實重點係佢地會放之後屈義士

畫果條友唔係香港人？錯撚到

屌 太古係座山上面

仆街 我老母真係信

亂鳩嚟，真係腦殘先信

藍絲記得聽日千其唔好去公園撚雀，要去中聯辦保護國徽.....

你話班藍絲係唔識中文定唔識數學呢

藍絲們唔應該驚 應該企出黎止暴‘’製‘’亂

屌你老母啦

屌你老母

藍屍要搞建樹 幫香港開僻新土地

資料搜集都唔做
藍屍真係好撚懶

數極都冇十個我數學2左真係柒

我睇左啲乜

佢同我講：如果係真嘅話真係好恐怖

屌

時代廣場係南區

IFC 同 PP勁遠

佢地真係人地send 就信
然後叫你十月一唔好出街好危險

張地圖可唔可以準確啲on99

廢老真係廢架 唔係假架

廢老傳話十一殺警tim
食食下早餐聽到噴出黎

地圖

班狗嘅部署嚟

仲好少啲人出街少啲大陸人過嚟

咁講法，元朗國 同 屯門上水呢啲大西北會好安全喎

腦就殘

睇張地圖真係笑出聲

元屯天再一次被無視

係呀, 所有人記住唔好出街, 死城一樣咁就最好

點解啲地點用線連埋唔係共產黨個logo??

沙田係長沙灣果頭

從來都無人用火攻商場。
手足d火攻都係係非密閉空間到做，仲理性過班黑警

錯撚哂d位置

時代廣場一定係喺南區啦

10個地方 應該有啲意思 最少10月1 燒商場 好大機會係鬼

用百度地圖唔識用google map

海洋公園變左Ifc

第十個就係佢地屋企

我數到得9個 仲有1個係咪已經燒撚左

我話你睇下 得9個咋喎
佢話：哎呀 唔知啦 求其啦唉

因為唔係香港人畫的、完

新城市係香港中心

屈唔屈都依家都冇所謂

香港一直都做足消防安全 你估大陸咩

廢老藍絲口吻總係如此相似

分到香港九龍新界都算佢叻仔啦

假膠黎？
得九個仲要錯晒位

見d廣場位置笑死

本身冇留意 特登翻去數一數 又真係

又phosphorus 又magnesium, 放煙花咩

屌佢老母示威者係咁勁琴日就唔洗輸到仆街啦唉

青衣城唔係青衣島

FAKE NEWS都認真少少啦

霞姨

位都錯撚埋
葵芳係沙田左上角？

以佢地ga 認知同智力，只係去到咁ga 程度，佢地唔覺得會發生激到遠超佢地想像，例如，地震 、陸沉。。。。

原來ifc 同時代廣場係南區

借問聲有邊次預言成真??

得九個點

俾我地笑死

Fake news請無視
係度推fake news有咩用？

到衣家佢地都唔理解
根本大家都好理性 咁多日都冇攪過啲商鋪
紅底到出面果幾間唔計
點會攪到炸商場 都on99

之前911恐襲炒車班藍絲廢老昏迷完未？

Joke of the day

巴打你個名

無一點中，百度地圖都無咁流啦

問佢圖呢？洗唔洗幫佢整張tg cap圖？
btw 又一城定沙田？個點似又一城多喎

人一藍，腦便殘

十大商場得九個最後個個唔通係...

拉

傳說十一，隻龜會過海拎番隻蛋，再咬死兩條蛇，然後去搵金翅鳥離開香港🤫🤫🤫

用咩百度

笑死

喊出黎

笑撚到仆街

笑撚死

佢地會話d狗做到野

個圖

引你犯罪
屈你犯罪

快出割蓆聲明

好鍾意講爆炸

我屌

腦殘係咁上下

爆大丸？

用左offset function 啫, 嚇我唔到既

仲好啦，見少人班友

日*

等到地球末日都未改得名

要瘋傳返上次911既假消息

屌屋企個廢老前一分鐘都send咗黎

無一個地方係啱位嘅 笑死我了

天

好撚痴線
好多方法第一次聽，大公報幫埋我哋諗埋

要炸都狗屋啦

係囉，真係好撚煩，啲藍絲成鳩日傳埋啲fake news

咁條街咪好靜,正呀喂

咁立法會,區議會...我覺得可能都會有..穿黑衣,身上有槍有棍的暴徙...真係要佢地唔好出街(我純粹係基於人道立場,沒有主觀去想影響任何選擇結果)

佢咁白痴散播假消息目的係為咗個日佢地自己同胞唔使外出，
咁癲狗就可以無拘無束咁變態任何人

係汀九

東薈城搬左去魚蛋灣？
青衣城唔係青衣？
荃威隔離幾時多左個新都會？
沙田新城市係石梨？
圓方係大坑東？
IFC丶時代係南區？
太古廣場係跑馬地？

係得 得福 勉強 叫岩

睇住真係笑L死

安

有事 就話預言家好撚勁
無事 班狗好勁制止哂
點講班柒頭都係贏

青山=青衣城？

10個?

佢地有咩所謂,都柒到免疫哂

屌黃大仙都冇，係咪當大仙冇到

係炸都炸左何妖個元朗先啦

天安門

時代

暗號……

仲有！佢地最驚就係有人自焚再自殺式襲擊
如果唔係藍屍唔使刻意避開唔講

多謝六七前輩教路！

炸民賤聯各區辦事處會可信啲

毅進制呀
讀多d 書啦

數黎數去得9點，第10點係邊？

之前都話911會燒山會恐襲 結果咩事都無
都成3個月 香港示威者都仲係太善良
就算有人扮示威者殺人搶野
啲外媒都唔會信 唔同當佢地白痴

我宜家先知IFC係南區...

戒嚴囉 no problem

比大陸睇 嚇到唔敢黎就最好助攻

出圖條友大陸住架
全部位置都錯撚晒

青衣城點撚左上去就黎入到屯門

收到風 藍屍放火好似係
班廢老都算陰質 小心中風又死唔去

有咁勁黑警一早死左幾件

創作力量同幻想會嚇你一跳

嘩屌乜個地圖咁廢，唔好唔導人啦

南區time square，正呀喂

門

佢老味冇一粒位係點得啱

咁咪好 等佢地自己嚇自己

記者會真係講

係真就好

仆街

好撚on9

屌，記者會popo真係咁講

仆街記者會用左幅圖

出現咗係記者會 XDDD

暗黑文宣

班廢老睇住又真係信 好撚柒戇鳩

係茶餐廳食緊下午茶

指到錯撚哂

聽日黑警就會著黑衫扮示威者放火架啦, 咁咪唔係FAKE NEWS囉

上咗記者會

我UST自愧不如

仲有啲on9 whatsapp 錄音話乜鳩最後攻勢
燒地鐵 想燒死晒所有人
Btw 我老豆send俾我

港島嗰幾個pin到落去南區咁濟 唔通終於可以成功爭取催淚彈?

第十喺邊?我仲搵緊

驚咪聽日唔好出街

屌

即是卧底將會咁做
以速成劇本對現

仲有招死士個張 屌佢老母笑撚到傻

點解數嚟數去都係得9個

事但啦！可能抄狐忍9尾合埋變十尾呢

D老一輩真係會信

工聯會同中共最叻玩爆炸

不傷平民係義士宗旨 重複post 就ok

cls

屌你IFC個位南下得咁勁既

班狗信咗

如果無事發生，佢地會話「好彩我地瘋傳，事先搗破暴徒陰謀，所以佢地先唔敢亂黎咋」

如果有事，都應該係便衣鬼做既，然後想嫁禍

證實幅圖係毅進仔整

據了解，激進勢力已從國外採購一批與警方使用型號一致的裝備，企圖安排「死士」冒警員打死暴徒，營造「警察殺人」的假象。

快d unlock
我等左好耐
炸9香港仔同海怡班離地撚
最好炸入D狗宿

張圖明顯係極端恐怖份子自己放完再係記者會拎黎講

幫手戒嚴賀十一，正啊

張圖係得兩個地方位置叫正確，整果條傻西應該係支那人

千炸萬炸都唔會炸太古pp先啦

藍絲數學家，點數到十個

青衣城唔喺青衣

驚 就唔好出街
不過廢佬只會去公園睇娜娜
唔會去大商場

支那賤畜只會假新聞

毅進仔俾人咬斷左隻手指 9變10好出奇呀

班藍絲諗住搵聽日放火燒屈示威者？

個地圖???笑死人咩

魔法敢死隊80年代出黎？

青衣幾時搬左去深井？

人一藍腦便殘，冇撚有錯

之前911已經吹左一次嫁啦
又黎

我都等左好耐
但我唔想被人炸死

唔係燒啲廢老屋企咩？

啲位錯得好離譜下

Can’t see shit captain

你認真架喎

IFC 走人？去民主澳洲？
商家撤資定18區移民夏威夷？

IFC 飛撚左去港島南區？

咁易買到啲popo一早燒死晒啦

翻小學讀好數學先啦

妖 屯門牛又無份

係咪燒撚晒咁多個商場先？
係又唔拘喎
攬炒呀仆街

除咗九龍灣
冇一個啱位

白磷同鎂？
你唔好吹到核分裂

死士嗰張係咪呢張

Time square 係個個位？

錯撚曬
不過符合藍絲做野求求其其既性格

專業少少得唔得
傳得都係冇撚腦
地圖都唔識睇

弱智無腦係咁上下
話L知佢地傳飽佢
成班廢老快L啲入棺材唔好係到掌心雷

M

係，黑警記招一開波就放呢堆圖出黎，話有人招募死士

好好笑

點會消太古

搵工聯會訂做燃燒彈有貨未 ?

係

cls 拼音黎架
同埋張圖咁7

佢IFC果d都錯晒啦

真係有喎

嚴格嚟講有錯, 佢指住德福個位係彩雲牛池灣嗰頭嚟

即係黑警會用白磷彈

睇圖真係笑到仆街

如果有 我唔割呀

sorly sorly
不過已經叫做最接近目的地

屌係喎拼音黎既冚家剷

分分鐘係班狗自己整黎屈人

我見到嗰陣都想問係咪我睇錯

到時影到警察放火都可以唔認了

似文匯大公,又係話乜鏻乜彈

屌你老母比啲誠意丫

都話人一藍腦便殘㗎啦！

佢個位似標緊海洋公園多d

佢地而家轉咁聽日放炸彈啦
有段錄音轉咁 有個女人 話佢朋友係警察高級 又話收到消息一定放炸彈 乜乜七七
文宣快d做野！

Tg link sishizhaomuzu

屌你幅地圖

幫佢哋參軍啦

成日話分區無睇頭，等我同你講點搞有睇頭

[預備10.1大戰]今日發夢手足唔該入一入黎

阿

同埋點解次次啲圖都係呢種低解像度，佢哋究竟用乜整出嚟
大陸微博啲圖又好興係呢種解像度

玩咗幾個月，次次冇發生都繼續仲有人信

On9 , check 清楚商場location 先啦

個地圖啲位錯曬

燒德福順便燒埋隔黎的黨鐵大樓多謝合作

同廢老一樣蒙茶茶

有能力炸商場班狗死左十世啦

10大，但係地圖得9個

毅進制？

滅

個地圖不得了

我呢邊仲有段錄音，話咩係交通工具放炸彈，班死藍絲真係技窮，如果去到今時今日仲信嘅真係憨鳩到冇人有

全部tg都係支那拼音，果然係中共嘅劇本
有沒死士加過黎睇入面有咩內容??

青衣城唔係青衣度

假撚到

中

驚咪唔好出街

其實叫做有進步，但2000萬吹得太大，同埋啲併音

10.1 12點英領 第一炮

張地圖咩玩法

點又點錯 數又數錯

平行時空嘅香港？

可能係堅
如果黑警自編自導自演

蠢人俾人呃
係報應

想嚇到你地無人出黎

屌你睇張地圖 心諗真係燒山

叫d廢佬十一唔好出街 全港戒嚴

剩低嗰個係咪要靠解迷出嚟然後獨立做香港首都

青衣城唔係青衣

冇錯，街都唔好落

仲有個廣場係北京

剩係睇啲畫風咁撚柒就已經知道係支那出品

我都收到

叫外賣

因為大陸人整出黎 邊度會知地方

人一藍腦便殘

plot到錯撚哂啲地點pp點解係時代北面
仲有要吹都吹地鐵商場啦
pp ifc幫咗示威者咁多點講都唔通

共

錯晒

如果香港人有咁勇武，大家就唔駛煩啦

不如plot番好啲地點先啦好嘛？

九成九大陸仔做架啦 ... 連 D 商場係邊都唔知

藍絲驚到唔出街咪好囉

真係好撚好笑

比我就係咁瘋傳啦
我10 1可以無損手足 香港好似722咁變死城

有無辦法幫班狗仔狗女參軍

有腦就唔係藍屍啦

你估班藍絲真係咁落力會出黎咩
除左有錢 收先會出架姐

dnlm 地理數學全部都零分
未見過一個地圖可以一個key都唔岩位
成班都唔讀書

Push to international!!

Translation:

Fake news framing #hongkongprotests in advance for any October 1st firebombings in major malls

Pro-government sources spreading fake news in anticipation of Hong Kong planning false-flag firebombing attacks on PRC national day

整張圖果條友好撚明顯唔係香港人黎

班廢老聽日要落馬場搏殺丫

全部人用密實袋袋住袋入面嘅野

調轉嚟睇，即係聽日會黑警打死人跟住再屈示威者扮黑警打死人

即係聽日黑警會殺無辜市民，同自己揸車撞死黑警，跟住老屈示威者撞

如果大家會咁狠，就吾會有成個義士比人捉到

成千個義士

係呀係呀，燒死你地呀，快啲走啦

又唔讀書 又唔識睇地圖

人地身處平行時空 唔好怪人地啦

原來新城市廣場係嗰到

啲位置錯到仆街
例如太古廣場喺堆山上面
青衣城唔喺青衣

屌 數1-10都錯

點可能所有地點都係指錯

9.11柒左獲,今次仲黎? 再假D啊? 明係想白色恐怖
咪鬼理

要真係燒
唔駛等聽日

地圖錯撚哂

其實呢啲垃圾資訊係邊度彈出黎 親戚grp成日有

係都ok

屌 我都有個廢中同事咁講
我問佢邊度聽返嚟
佢話聽人講係真㗎

啲共匪真係唔識㗎喎

咁震撼唔係唔一齊岀嚟睇掛

911都老屈啦

張地圖啲位錯到離哂譜

真係有廢老會信

第十：回覆後可觀看

Cccccccc

10月1日示威 10月30號報名？

岩岩見有個廢老睇緊一個YouTube 片叫：孫悟空大戰黑衣怪

PoPo大話會有講

講起鎂，下次試下燒鎂金屬製造閃光彈去閃盲班警犬隻眼先

青衣唔起島來嗎？

聽日真係會發生

地方指撚錯晒

屌 IFC 同 時代幾時搬左去南區

個地圖位置 all wrong
得9個
無腦藍絲

我屌你老母我返APM，點解無架

我老母信咗 然後叫我唔好去
笑死

屌你老味，做開graphic嘅一眼都睇得出陣大陸味

(神獸上裝) 10月1日1人1支燒烤叉燒野食!!!!

除左德福冇個位置正確

D錯字殘體字多到呢, 字都未識寫仲想老屈

大陸人整係咁上下
識鬼啲位置喺邊咩

呢張圖好好笑
大陸化工廠爆炸都無呢張圖咁犀利
啲學生何得何能放到咁勁

豬過閪

藍絲屋企人send過黎

@所有人，重要通知大家要小心了，暴徒準備30號至1號都會大破壞燒地鐵內所有設施，包括車廂他不理有沒巿民都照樣連人一齊燒死，希望大家不好坐地鐵了，30至1號是會推暴香港升級杀了同放火，大家聽話不好出街留在家中，大家可以準備水桶守護自己區着火地方，暴徒準備用火槍燒起全港所有花草地方，包括公園內，希望大家一定要注意安全。保護好自己同家人安全。暴徒想將國慶日變成國喪日，我哋都留在家中就是最好，尽量不出街方便警察不會捉錯人，大家一定要聽話，守護自已大廈附近就可以了，天佑香港[Cry]🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

錯撚曬位